一個英國公民疑犯國安法被捕

可能有中華民國護照

外國人勾結外國勢力？

會放

外資全部都有外國身份啦
勾結D乜
中共一樣同外國做生意往來架啦

但佢自己話自己係中國人喎！

依家咪被「首先係中國人」囉！

用維基做source

救肥佬

中華民國最多都係台灣呀

蘋果都話肥佬黎有

傻啦
只要你有香港身分證+香港出世就自動有中國國籍
然後只要你係香港+有中國國籍，你就只能係中國公民，你嘅所有外國國籍會自動被失效

肥佬係有英籍
英國1990特登被佢ga

如果英國外政部唔出聲就玩完！